劇場版「Fate/stay night HF」新CM第2弾公開

好撚正呀

好懷念F/SN以前個間製片...

UFO睇耐左好似睇D手辦公仔打鬥咁

deen個套?

係..
雖然砍到有D短

上左咁耐先出CM2

on lun 9, ufo 打鬥同畫風一定最正

唔識食

下屋睇完都忍唔住問須藤點解咁好睇
好期特

ufo gay佬畫風又7 劇情編排又廢

得返作畫可以吹奏

點解狗同咒腕係架車度打交既
改左?